最壞打算，六九無不反對通知書，警方好可能在東角道已叫咪。

你現在正參與非法集會！
請從速離開！